既然道咗歉 我要求連仔del我篇文

老豆揾仔將不再更新

我地集中翻行動po啦 好冇?

幫手推

推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我覺得要，雖然真係好嬲，需要睇到篇道歉下啖氣，
但我唔想見到個運動瓦解⋯

揾人report我啦 好冇?

下次唔撚好再咁就得啦

啱啱唔係好多人咩?

行動最緊要

大局為重

去晒邊

大家想要嘅道歉都有啦

連仔～

行動po啊

仆街了 聽日啲人起身見撚到會點呢

冇撚晒行動po囉

呢篇就咁撚少人

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

連登仔我屌你老母

去站務台開？

我屌佢你老母呀
國難五金 老豆揾仔
成日就激進停止更新
好似大台咁

好，去report

咁你又可唔可以有d大將之風，
下次唔好郁d就話唔do，
你要知道你地係場運動之中個角色好重要架！
依家出面d post 都係個生日會

唉～reported！
唔該你地啦！

樓主po露點圖試下自爆

Push

Pushh

推啊！ 行動行動！

本身唔洗搞到咁大 兩個扮大台既就叫人道歉 依家玩大左但係國金同老豆搵仔自己又唔道歉 有做野真係大撚曬

咁都上熱門

五大訴求 缺一不可

由佢沉啦

10.13 10.14 不見不散

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

站務站開Post or report 自己個post
大家唔好再推Post

del文只需要自己檢舉自己個post
而家好啦，熱門比你佔咗一個位

推行動post啊

Report

支持！

樓主係咪on9 依家你2個po都上熱門

咁幫手推行動po啦
我推撚到攰重未見到行動po上熱門 fuck

支持

人地真係好撚熱心投入運動
見到D撚樣係度食蛋糕 係會好撚嬲同失望
講真
唔通你地會信佢地真係停止更新咩
無撚左佢地 呢場運動更難贏
所以 我屌你老母呀

啱

無錯，多謝手足
推返行動Post啊

HELP連仔

831

既然道左歉，應該唔會有下次，行動緊要，細路仔唔識世界啫！比次機會佢哋啦！推行動

呢牌連仔係咪比中共揸住春袋

失左蹤咁

佢哋想你知

壟斷唔係好事

老豆揾仔都叫有貢獻下

國難五金根本就係借裝備幫熱狗借屍還魂

大家可以google 李政𤋮既歷史

頂 on9樓主

下次唔好

po ban 圖好似會del

凌晨4點幾仲會繼續上連登應該都係嬲到訓唔到既人
等天光之後個熱門就會正常返

個d激動人唔知d 邊度黎屌到幾個po 都係，成日都係錦

剩低個D成日掛住新聞瞓唔着嗰啲掛,都就嚟五點都差唔多暈低㗎喇

好多人都因被捕/受傷/走左既手足晚晚瞓唔着/覺得憤怒，大家加油

我仲比個雷嚇醒左
而家幫手推下行動po

算啦，大家一齊加油啦好冇

講真政府都未道歉，屌佢老母

佢啦左傷左殺左錦多人，都唔道歉

次次諗起都想喊

拉

你地去拉另一篇
個篇仲喺熱門，下面成班喺度互屌緊，唔知係真人定mon po狗

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

道歉 清楚自己做得唔啱就得了

如果我pish到1001令到無人pish到篇嘢呢

不推文咁pish

覺唔覺得呢個channel成日用停止更新黎比壓力人好似共產黨作風？

bam 圖啦 造福人羣又達到目的
快手啦

［行動post］10月13日！18區開花！

大家一齊入嚟推下個行動post

我明手足點解咁惱，
2014年我地輸得好慘，今次無得再輸
我屌曬以上5毛同分化撚，
多謝你話比我地知不分化不割席不是口號。

謝謝手足

搞大台不遂

push

幫推 嘈完就算 繼續努力

唔值得為呢啲嘢分化

因為少數on9出現就發晦氣話退出社會運動，細路仔玩泥沙咁

［行動post］10月13日！18區開花！

好

各有各做，咪分化

拉

咁希特拉嘅歷史係唔係要刪除？德國道歉咗喎。未見過咁撚戇鳩嘅人，你唔死都冇意思

推 求連仔做野

屌你自post ban圖咪得

pish

721
811
831
101

一齊撐落去 💪🏻

行動post沉曬底！得返分化post! 狗滲透得好西利！對家開始逆轉。。。

行動post平時又唔見推得咁快
呢d屌尻人既post就一晚上到熱門

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

正評不推文呀

你知唔知人哋要冒幾大風險去幫我地
人哋嬲係好正常
人哋可能因為買咗個口罩俾我哋跟住之後要坐監
人哋可能因為上網編寫popo資料
你知唔知咁樣可能會搞到佢哋有好多麻煩
啲差佬會請佢地返去警署度
佢哋做嘢係有成本
但果條女呢就冇成本
唔好再屌啦！

幫推

請善用不推文功能！
今天只推行動post!

連仔幫手做野！

Del你老母 推

推推推

行動啊

入站務台自己搞返

<- 豬隊友

不割席, 不篤灰, 不分化

不分化 推

佢地真心唔好咁燥底會好啲 但不割

好簡單問一句
有冇諗過如果今次做呢啲野既係對家，咩道歉文唔會洗旨意有架啦
係咪就真係諗住唔再更新？

叫人推行動post
但就將呢個唔關事嘅post 推上熱門

Tui

連仔唔該

高登年代開始就不撚嬲冇得del
唔識謹言慎行就好心你咪撚講嘢

行動post ar

連仔！

連仔幫幫手

fc左係果班人道歉先啦

咁叻你做埋佢地做緊嘅野個份囉

推 。

果班人有撚道歉呀？

行動最重要

pull

有無讀chem 既同學仔拎個包去驗一驗, 睇下有無野可以爆

加油

推！